林鄭老公：今日情人節，希望你為落實一國兩制作出貢獻

行政長官選舉提名期在「情人節」展開，日前參選人曾俊華在競選fb專頁上載妻子黃蓮華打氣片「放閃」，對手林鄭月娥中午亦在其fb專頁上載與丈夫林兆波合照及其撰寫的文章，惟遭一眾網民質疑「交唔足戲」，又批評林鄭抄襲對手曾俊華。

文中林兆波指，今年的情人節對倆人是特別的體驗，因林鄭面對人生第一次選舉，而他要心理準備會受到公眾關注，他指原先並不想林鄭參選，因多年來大家私人時間不多，他期待能在林鄭任期屆滿後「重温婚後初期的甜蜜滋味」，惟看到來自不同階層的鼓勵「我的私心軟化了」，態度變成鼓勵，支持她參加2017年行政長官的選舉，又期望林鄭能成功當選，「在新崗位上為香港市民努力工作，為落實一國兩制作出貢獻。」

林兆波指又指一直以來不願曝光，是因為自己十分低調，又稱對個人儀容不着意，故不願面對大眾。他又稱這個情人節與太太應不會有多少相聚的時間，但「倆人的心是相連的」。

文章發佈約45分鐘已收到逾千個「嬲嬲」，不少網民批評抄襲曾俊華，又揶揄丈夫表情「心不甘，情不願」。